〔改口號〕 還警隊清白

下一句？
成立獨立調查委員會

係心理學角度黎睇
要令啲狗覺得我地好似朋友幫佢地
覺得我地好似支持佢地要還佢地清白，黑既係大部分popo，但都有部分正直狗

所以要話比佢地聽，其實獨立調查委員會可以幫佢地

唔好on9啦

警員家屬已決定25/8有集會，我有inbox過admin有傾過
佢地係真心的

希望大家都可以支持下